網絡戰 讓自由的空氣傳入大陸

對面有幾十萬網軍點攻都攻唔入架啦 鬥唔過

但我地係咪可以反過黎
諗下有冇計
令10.1 同國慶變成敏感詞
或者搞到微博微信 更多既字變成 *****、找不到符合条件

中國國內本來壓力就多，依家又有豬瘟，又愈黎愈多爆雷，銀行開出現倒閉潮連攞錢都可能係問題。
但壓力都總有個臨界點
既然改變唔撚到佢地，咁就推一把令佢地壓力錶繼續提升
人就係冇野可以再失去既時候先識得反抗
有時有D人只能依靠一邊痛罵生活，一邊忍耐。
所以要令一堆字變成***，等佢地想打都打唔出、罵都罵唔撚到

push

推

首先要解釋下點解要踩國旗

PUSH

例如
十一國慶梗圖 配上各種毛語錄 「革命無罪，造反有理」等等梗圖在微博、微信擴散